侵侵的功勞被拜登據為己有 拜登的過失卻是侵侵的責任

非常同意